從55kg上到75kg

小弟本身係55kg 180cm瘦撚
自從接觸健身之後升到75kg 仲練到少少身世
gym=改變人生
有冇巴打都分享下自己做gym嘅身體改變

練唔練到自信？

當然練到
本身都係外向有自信嘅人
不過做gym後更加昂首闊步

練到少少身型sor

覺唔覺多左桃花

有冇圖睇睇

有咩原因令你有動力去練

每日要練幾耐?
係屋企做得唔得
聽聞要飲奶 好撚貴
我180 53KG
打工仔 日日座係到都唔識肥
同埋食極都唔肥 個類人

同問巴打，巴打怕唔怕冇練會好易打回原形

有穩定女友

怕比人起底
但有keep住影自己身形轉變 朋友睇完對比圖都話好癲

變成習慣 唔練唔舒服

食咩奶粉？ 有咩餐單？ 有冇教練架？

每日一個半鍾
可以唔洗飲
食極唔肥係因為唔識食 同冇做gym
我以前都超大食但瘦足二十年

怕阿 所以keep住練

冇食奶粉
冇特別餐單 都係高蛋白 少油少糖
冇教練 自己睇片去康文練

玩左幾耐

做完gym會即刻食野?咁食D咩?

玩左兩年
但最近半年先真正認真同識做

點練法?
練左幾耐?
食極唔肥點搞?
利申一樣身高得60幾kg

乜都食 通常收工做完gym翻屋企食dinner
多肉多菜 多飲水

你食開咩增肥? 可否share 增肥餐單?

利申: 瘦撚

上網睇教學 去康文同大學gym rm玩
食極唔肥因為冇運動

冇特別餐單
多練多食就會上磅

巴打你點book康文?

大學申請健身證
再用張證去康文申請

agger
我170,之前51-52KG左右
而家做左2年GYM,去到60KG
體脂開始高到要減減
一唔做GYM就會瘦1KG左右

180cm 114->130
之後卡住左,好傷心

點解我180cm 70kg
身形都係成條柴

我75kg但體脂得17
肌肉量比較多所以望落大隻D

二三頭唔操唔大 點搞
明明好feel過其他位

唔好做最重
輕少少 感受度為主

邊度有得度體脂

某啲康文場
大學

我而家唔洗健身都有75kg
利申肥仔

巴打邊個場玩緊

巴打個背大唔大
日日落gym?

呢排日日落
背ok啦 我都算均衡發展
其實我成日做背唔係好感受到
有冇高手指點下

教我點樣食極唔肥

食極唔肥成條柴咁
好sad架

卡住左130磅成個月,以前有一星期一磅咁升,而家冇左

再操 再操 再操行啲 再食多啲

少食多餐 會好過餐餐食120%飽

骨幼點搞

肌肉搭夠掛(?)

久坐好傷身啊巴打

番番下工拎D野出黎食?
有咩野食可以幫到我

如果唔方便成日食野 可能要奶粉啦

咁如果個人唔太高係咪唔好練大隻會好啲 唔係睇落就好奇怪

細粒最好乾身d

香港好少人練到真係太大仮
無論高唔高 有啲肌量一定好睇過冇

有冇健埋心

起碼唔好瘦到成條柴咁

17體脂都幾高下
巴打有無腹肌

有目標左
有自信左
勇於挑戰左
注重健康生活左
同人傾計都多樣野傾

健身健心!

想問下巴打 練完會唔會真係膊闊左?

少少咋
現階段都仲bulk緊
所以我都唔fit 只係新手
不過健身路尚遠
再練再練 再操再操

當你170 但係瘦撚 出街比人望嗲都唔敢嗲
練大隻 個人橫啲 厚啲 啲180都唔敢望你啦
不過唔好覺得好易大隻啦 大把人操左2 3年都大唔到

闊左好撚多

諗住bulk到幾kg?

條j有無大左

其實我都唔係好知
應該5kg到? 定應該bulk多少少for修身
巴打有冇建議

冇 我都想操下佢

每次做幾耐

冇圖？

自己肚腩好大但係其他部分就偏瘦 膊又窄 180但得66kg度 應該點搞

唔練會唔會變肥仔波？

蒸翼

睇開邊個gym YouTube channel ，可否share ？英文都得

錯po
自隊

我173cm 三月個陣48kg
gym到今時今日七月 58kg
暫時都滿意個進度

我都180 諗住78

放工多人做gym點搞，會唔會有排輪/排隊

多啲人做gym都係好事阿

個半鐘

重訓+帶氧

主動問人可唔可以share

呢個鬼佬

你話最近半年先真係操
係會幾密一次到? 同埋係唔係主動都係依半年先明顯大隻左
我都開始健身，都明唔可以急...但又有心態係想知大概幾時會FEEL到大隻...

一星期操五至六天
係呢半年先明顯大隻
日日都操爆其實好快見效

當你幾乎每日，可能一星期四五日去做變左習慣就會feel到自己力量進步多左，啲肌肉都望到大舊左

之前失業都日日操
同埋最緊要操埋腳。d肌就會大得快
但真係持久戰，唔可以成日skip

飲水都肥呢

每個部位一星期操一次?

胸背腳膊 每日一part
一星期操到1-2次

巴打我想問下
我自己175,53kg
本身喪食極都唔肥
之後近呢幾個月開始有肚腩
然後變佐60kg
之後就跳繩加節食
變返58kg
仲有少少腩咁
請問點樣先可以令到自己有胸肌？

180 52kg 留名
食方面有咩要注意
係屋企舉野做掌上壓得唔得

點先最快增磅增肌

勁輕，有做開運動，但重唔到

懶人唔想落街做gym
屋企有冇方法練

如果唔去GYM ROOM
就做下push up同dip

不過老老實實真係冇咁多時間
一星期三次真係練力操的話你地覺得其實O唔OK

181 由50kg > 62kg 5-6%體脂
增到62-3之後好似到咗樽頸 增唔到
原本有64 病一病瘦到得返60

有冇咩飲食推介下

3次,每次都爆到盡
已經夠練哂全身

178 cm 81kg 26體脂，好肥嘅肥仔

屋企距離gym rm都幾遠
想屋企搞掂算
唔該巴打

淨做胸小心寒背
我之前都係屋企做push up
做下做下走火入魔
胸同背個比例唔得,寒背太勁
最後都係入返gym room做

我自己做背就挺胸，幻想背脊要夾住張白紙，我覺得會感受到好d

利申：瘦底新手

操胸

185 cm 75 kg 想減肥

多肉多菜 少油少糖 少食多餐
淨係去gym rm做 唔識答你

三至四日我覺得都勉強ok嘅

5-6%體脂咁勁! 巴打可唔可以教我點增得咁fit

一個星期最少四日響尖度，做左3年
利伸 響入面涼冷氣嘅肥豬

我決定左以後嘅人生都會有gym份
希望到退休都仲做緊

想減體胎 185. 74 kg 有肥仔波 條腰又肥

182 60->76

你個重量唔肥
增肌重好啦
我同你一樣高
但重81kg
都睇落係瘦

agger

康文冇barbell點算好

食量增加左幾多?

啞鈴深蹲 啞鈴硬拉

食量冇乜變 55kg時已經係大食撚

我午餐通常帶焗雞肉（有調味）生果同菜
晚餐就住家飯 不過仲係有好多肥肉
利伸一星期 三至四次運動 （打波 打拳 跑步

170 得52kg，我諗我肥唔到，做地盤日日出汗，底褲由朝濕到晚，已經食好多

好葡萄你到食唔肥

175 70 想練到75kg 10%體脂

巴打可唔可以share 你睇既片link
對gym 一無所知 無從入手

youtube打健身大把

我自己就覺得呢條友幾好

瘦左十幾年 出街通常著衫裇 tshirt短褲都唔敢著

主力玩機加少部分啞鈴 效果如何

你話要有運動係指帶氧定負重?? 想知你帶氧做幾多

同巴打一樣
本身55kg 玩左一年倒 而家70kg
冇食奶粉 冇食專登食高蛋白質既野
不過狂食野
日日都係夜訓
最重要密d操同舉重d

可唔可以分享下你每一餐既時間同埋食啲咩

新手係咪用機操好啲
同埋用leg press machine同用啞鈴深蹲有咩分別?

我覺得啞鈴感受度高啲

機還機
free weight還free weight
你就算用機做到好大隻
你未做過free weight都係唔識做free weight
所以機同free weight都要做
一開始可能你7成機,3成free weight咁囉

主負重 少帶氧

有乜分別

點堅持

有冇人淘過啞鈴

深蹲練到多啲位 eg屎忽 核心肌群
我leg day兩樣都練 好好feel

冇特定架 不過一定要食早餐
同埋三個鐘食一次野

不用堅持 習慣左唔做唔爽

機可以玩重啲
宜家食方面出左問題 夏天無咩胃口
試下買奶粉飲

屌 我淘過 舊野200蚊 運費400蚊 淘完又冇乜玩

諗起有少少想喊

不過買完驚整花屋企地板

我175 160磅但我體脂得8

工作上
唔可以3粒鍾食一次嘢點搞？

朋友約食飯果啲
你又會唔會揀野食？

利伸：想操到隊長咁

有冇鎖背？

我教左健身36年
緊係比啲掙扎我啦
講真 唔比掙扎
肌肉嘅細胞就唔會撕破

係咪只食雞同魚會好d

樓上你po嗰個人啲片我都有睇
好實用

下我覺得自己17已經冇乜肥肉
想像唔到8係點
定我記錯數 記得度完康文個注場教練話我算低
巴打分享下點飲食?

老母煲湯飲唔飲得？

通常佢一煲好就叫我隊碗

奶粉?
我冇乜點揀食 最多注意下
利申我都想

有 但唔sure鎖得啱唔啱

飲啦! 做下gym又唔係玩比賽

巴打邊度可以測體脂
你話康文同大學
但我唔見有嘅？
可唔可以detail少少thx

就係想知你食啲咩
諗緊lunch之後自己整一餐帶返工食

荃灣康文平日6點半會有注場教練
你主動搵佢可以幫你度體脂
其他場我唔知有冇

真係冇特定....
都係飯阿肉阿咁
有時係街咪去大快活 扑野家 譚仔咁
咁樣亂食法都大隻得黎唔太肥haha
可能本身太瘦底

巴打幾歲 ？

唔同歲數
新陳代謝唔同
操既系統都應該唔同？

我21咋

平時有無食蛋白？ 姐係烚蛋

有
多食蛋 多食雞
我好中意食雞

180 58kg留名

我都開始操緊 不過無去做gym
依家係skip 早餐 一起身去食吉野家雞飯
返去飲蛋白水 之後晚餐兩碟雞胸同西蘭花
再夜少少飲多杯蛋白水 驚唔吸收

不過我都係係咁做掌上壓only 開始咗一星期 重咗半kg
你覺得咁樣操唔操到上64kg 目前55kg 179
洗唔洗加蛋白

想大隻做咩唔去做gym? 同埋唔好skip早餐啦

有冇人有雞胸好食既整法

建議巴打有心嘅去gym room做
操肌要全身 局部操胸會寒背
同埋唔操全部位好難增到重

巴打升左好多
啞鈴推胸推到幾多
我記得自己初入康文係10磅

因為真係太瘦同埋想低cost少少

我試過比少少少少油煎
幾好食

啞鈴由5磅推到55磅
推重左十一倍

屋企係唔係無咩方法操到背?

有引體上升架淘
我fd淘左 裝係門到用 幾方便

洗唔洗鑽牆？ thx

用啞鈴操到

唔洗 頂住門框兩邊

（如果係背肌划船，手開始同結束位移係直線，但操作過程係弧線。意思係第三者睇到你係上下咁，但你覺得自己係弧線。
好似d人話陰力陰力，就有d似。
或者打比喻係1/2個圓，個路徑係弧形，但起點終點係直線，如果你練直線就冇feel。）

學到野
本身都知要少少弧 下次會再多注意呢樣
多謝巴打

姓林？

我整傷左之後還多動作先開始有feel
個背練得啱左背冇feel 右背痛q死，因為左邊骨盤高左 （抬腿練腹肌整親diu）

巴打介唔介意分享下訓練內容同時間表

見有人講起奶粉 冇事冇幹唔好飲奶粉
嘅增肌奶粉係專比健美選手 大隻佬飲
普普通通想做gym keep fit 操靚個body係唔需要飲 平時食多啲蛋呀三文魚呀肉呀已經夠
唔係高強度訓練嘅話飲完啲蛋白質吸收唔晒都係痾番出嚟
晒錢又傷腎

有無人玩過淘寶啲 可調節重量啞零？

巴打我同你完全一樣，我宜家係180 55kg 又係食唔肥，我覺得我用你既方法應該ok，有無tg傾下

係香港買，雖然都係大陸貨
但只少可以睇實物
而且計番運費差唔得多

10隻蛋好難咬，腎係本身有問題先唔得。我都覺得普通飲食就夠。飲過2罐，實際幫助唔大。
不過想減肥 早餐一杯加麥皮，包你瘦到皮包骨

烚完再加啲醬同青瓜咁

原本53kg
最勁去到65kg
而家冇操又回落到59kg

自己睇相都覺得好大分別
再照下鏡真係好憎而家咁瘦

利申有食whey protein

其實好簡單 還完基本步
你個背唔係好感受到証明你未完全掌握到用背發力
咁你就做返輕d feel下先啦

我膝頭成日好易痛 所以冇操腳
但聽人講操腳係會大隻得快d係唔係真
btw有冇飲開邊隻牌子whey protein?

利申: 175 74kg 唔知體脂但係肚腩幾大 要用力谷先有4舊腹肌

181 56kg 食好多野都唔肥
想做gym又冇人lead住 唔知點先有啲肉地同小小肌肉 唔想成條柴咁練

我男朋友從65kg 上到90kg

不過增加嘅係脂肪

173 81kg肥仔留名
有做gym著衫呃到下人 除衫好撚肥

聽到都唔開胃

175高之前55kg排骨人
做左4個月60kg冇食奶粉只係飲高鈣低脂牛奶
目標係65kg就夠

Gym真係改變人生，你個人大隻少少行出黎個氣場都好唔同

180 69kg 表示無女朋友
仲未好知道点解無女朋友

一定要操腳架
姿勢正確應該唔會點痛

運費會貴過舊野

胸背腳膊每日一part
另外再配腹 三頭 二頭輪住做
一星期做六天
每次1.5hour
動作都係網上最大路嗰D

留名學野

答案咪做運動

強帖留名
追晒咁多頁 覺得對我好有用
我180 60kg到
兩年無重過

淨係食野好難重 一定要操

✋🏾✋🏾揮個手
努力減磅增肌中

巴打幾高幾重? 目標係點?

圖呢，想睇你咩料啊!!

樣子

朋友

絲
目標做到引體
依家做到十下屈臂伸都未練到引體

尖絲？

死肥仔

有d寒背同肚腩
想試下做gym改善下
有冇巴絲可以教我點入門

利申：冇入過gym room

有冇巴打想一齊操下
我玩左一年半左右
旨在互相鼓勵 有個伴一齊做 更有動力
係淘大 康怡P記玩開

去康文證記
上網睇下入門教學

女仔做gym好吸引
好想叫女朋友一齊做 佢又冇乜興趣

肚腩要跑步 瘦係要全身瘦😎

有肌肉好正
手腳肌好易操 腹肌真係 努力跑步中

岩啊，女性荷爾蒙超絕UP、衰老速度超絕DOWN

普通野咋
叫有啲肌肉量同線條
望落會比人話大隻 可能因為高
但距離真正目標尚遠

一日做幾耐？
會不會set左邊日做腳，邊日做背，邊日做手

主菜 胸 背 腳 膞 每part一日
配菜 二頭 三頭 腹 輪住做
每次1.5 hour

引完又點？

做完大肌 第二日最好唔好做大肌

如果短期目標係70%減脂，30%增肌，
咁係咪可以食少d碳水化合物？做gym照平常咁做？

同埋巴打有無話晚上過左幾點唔食野？

依個好野黎 解釋得又詳細又清楚

巴打我177 51kg 成碌竹咁
但有時因為gym room太多大隻佬
我次次咁撚瘦一入去就個個望住
同埋我冇乜肌肉 做gym舉野果陣肌肉未必承受到個重量 好易傷 有冇咩建議咁

會不會有時 做完唔識酸痛？咁係咪代表冇效/做錯左？

食奶粉會唔會進度再快d?

我通常都酸痛
但好似有D人會冇

咪撚理人
由輕做起

我冇限制食野時間
我都唔係好勁 70%減脂 30%增肌我都唔知應該點食
呢個四係討論po黎 明明我都係新手個個都當我教練咁問野

唔一定 要夠訓練量

巴打冇教練自學有冇傷過

正常份量碳水化合物，sweet potato/wheat pasta/corn/brown rice etc.

介白糖/含糖飲料

女仔想增肥 可以點
成日都有人話我瘦左
可唔可以分享下餐單
每日點食先可以有2800 calories

少食多餐
三高：蛋白質、碳水、纖維

嘩 我155絲 同你差唔多重
食多啲野先

需唔需要配合運動？
我驚我仲做運動會愈黎愈瘦

我有做深蹲同埋用彈力帶練手肌肉
但係一唔練兩三日就完全「林」哂

食奶粉但你操唔夠 就借變成肥腫難分

175 offseason 100kg lm

有 手腕
好彩好快好翻

要
有消耗，再補充正確、優質嘅營養比身體，咁先會重得黎少脂

Keep住啦巴打，呢d野得益係自己嘅，正如我上面所講：女性荷爾蒙超絕UP、衰老速度超絕DOWN

無圖都推十頁

又唔係勁無謂po圖啦
等D勁抽巴打po

我係天生好瘦 BMI 15以下 嗰啲人
骨架又細 （食極都唔肥）
我都唔明點解我暴食都唔肥
我完全冇話唔食啲咩肥嘢

餐餐lunch都係烚雞烚菜

老左人都肥左
近排都買左個啞鈴返屋企
旨在練胸同背 減下個肥仔波先

無錯，係gym room既人係唔會理你係唔係大隻
佢地淨係會理你會唔會死霸d機

我真係仲輕過 什至同啲女仔差唔多重
重挫自信心

但gym依加野做季後鳥就等於冇用 希望我真係可以無視人目光同比啲恆心

一直想問下 早餐黎講 2塊方包再花生醬牛油
有時加下雞蛋咁 求求其咁樣得唔得？
我做左差唔多一年正係肥左8kg
58>66
好多時都係去到某一個重量就會好卡
我之前係63卡左好耐
咁如果遇到尼d位 點突破？

樓主，我有d野關於個人發展（？）想同你tg講，可否留個tg比我
費事響度off topic 同埋唔想比人覺得我sell野

利伸 唔涉及錢銀

有冇女仔增肌方法 ？
161高，得41kg 女仔都覺瘦

有冇BEFORE AFTER睇下

增係增到磅 不過增脂肪 ...

冇人會理你勁定廢
不過做完d機最好企起身唔好座係到

大家有冇話食咩生果好d
通常lunch 食個橙

呢條鬼講得幾清楚幾好，我都有跟

同減肥仔波 做push up得唔得 通常早晚三十下

要做到引體既話唔好係gym練 最快既方法係做row加negative pull up

點解要分開早晚
無得就咁減個波架 要成身減 做多啲帶氧 游水跑步等等 push up係可以練到胸肌 但要做得啱姿勢 唔係啲力落曬三頭肌到

要做重訓

太辛苦了

我之前有一排都卡左好耐
停左重訓一個星期 游下水
之後再爆seed操 就上多左5kg

冇tg阿
利申冇錢買野

香蕉不錯 日日都食

agree

做少啲帶氧 一星期一兩日30分鐘好夠
做完重訓記得食多啲蛋白質 平時都要少食多餐食多啲 最好每日計食左幾多卡路里 加住200先 一兩星期無增就再加200

少食多餐好有用
卡路理我都冇計 出街食唔知點計

半住平下先
上唔到可以用力hold住
好快就做到

心理上變化大唔大？

我都無計 好似有類似apps大概幫到手計

上網搵嘅示意圖
一開始瘦過佢少少
而家就同佢差唔多大隻 不過體脂冇佢咁底 腹肌冇佢咁靚

都大
不過我平身唔係自卑撚

瘋狂打錯字

起身同訓前做 每次三十下
雙手貼d定開d好

新手留名
想問巴打每個動作做幾多下，幾多set

分開貼埋練唔同位
三十下冇乜用架其實

10下 4set

巴打 大肌同細肌多數做幾多動作？
我多數大肌得5個 細得2個會唔會太少

夠了
每個動作做4set

一個月升1kg算唔算慢
由49變52

想一齊做運動姐
唔是賣野

有冇一日既流程或一星期流程咁

健身路是孤獨的 就算有朋友一齊做都係一時
長遠黎講都係會自己操

最緊要有升

都係網上啲大路野咋
決心是重點

咁瘦 入去練會唔會俾d大隻佬笑

冇人會笑你
唔好霸住d機玩手機就冇問題
冇人一出世就係大隻佬

咁都要考慮人地目光
一世都原地踏步

打波

言本係85kg，想減到74kg.

唔識打;(

我只想招freshman一齊打姐，又有教練
唔緊要啦，唔勉強你

真心唔識打 sorry巴打

巴打有冇咩餐單推介下

有教練？ 一齊呀

我都開始操返，現在183 60kg，以前有教練操我兩個月，就雙手入到樽，之後冇操仲做過大手術，現在廢好多

我一開始係跟fd係學校gym room做
冇咁易比人笑
不過其實冇人會理你

巴打 點先可以變為真正識做?
我岩岩開始好似好冇進展咁

巴打係晚上放工做?
好q多人康文

請教朋友 睇片 睇文 嘗試 再睇片 睇文
無限loop

呢排翻summer intern先康文做
平時係學校做

好似上面巴打咁講,做完唔好霸住唔走/坐係部機到休息
其實真係冇人理你
個個都經歷過未大隻既時期

大隻佬會比你想像中更加好人

通常愈大隻，愈有禮

175 55kg 係香港有做開gym, 不過一直都無恆心regular咁操
而家番左大陸intern, gym room月費好貴 比唔起
唔甘心睇住自己身型縮水, 每日係酒店房做pushup
90下正常pushup+60下diamond pushup
正常就15/set diamond就10/set
再加埋做腹 本身瘦底腹肌都好快出 不過覺得唔夠firm 要再加把勁
Feel到胸肌都大左少少, 決定左番香港要的起心肝認真操

認真 ？
留tg?

係個樣比較兇

多謝樓主咁勵志既分享 athleanx既片真係幾幫得手 不過喺度都要推廣下徒手訓練 喺無得做gym既情況下 例如去緊旅行 或者屋企離gym太遠 或者純粹唔想洗錢買會籍 呢個係好好既替代 有好多徒手健身既動作一樣可以操到重量訓練既效果 又唔使任何工具(除咗一條pull up bar)

鱷魚頭....

佢每次提出嘅問題我都會有 講中哂

我都係180 本身60kg 都係做左兩年 70kg 冇你上得咁勁 仲有好大進步空間 共勉之

呢排開始做返gym同食多左野
結果胸肌強左但同時肚腩大左

大家一齊玩Streetworkout la

認真 ？
留tg?[/quote

以前已經成日做 個體質唔受
係咪得番飲奶粉加做gym？

做gym+食多d
一開始就奶粉冇用架
亂飲重衰

agree
由柴去正常 唔洗飲奶粉

屌，會否太謙
跟住出到黎屈身體能力值
留個tg

170 40kg
都係食極都唔肥
諗住上康文署嗰啲班黎攞證做gym
因為啲位成日都俾人搶哂
所以想問下攞到證之前有咩可以做黎增肥

痴線係咪得骨

唔信咁輕
絲打?

網上報抽籤，新界西區報左兩次中一次

搵個一日連開兩次簡介會既場
之後早幾個鐘去做候補
有人no show你就可以補上

係咪其實唔負重都冇可以增到磅？
我個人好薄，同個膊好窄

女仔應該由咩開始練起？
男友成日笑我無patpat
想做gym但又驚縮胸

無咁易，啲人操好耐先好難變到大隻。
由胸變胸肌要不斷推胸，低體脂
Pat pat 做 squat
利申：我都無新手有錯請指正

我都係*

lm
發現除左深蹲 引體都會令力量同線條進步得好快 無操開腹 無咩點節食 練開引體之後啲朱古力開始出黎

萬能深蹲 硬拉
女朋友有大patpat

真心
真係骨瘦如柴嗰隻

yes,深蹲，引體，deadlift，bench press
呢d全身都要出力hold實既複合動作都會令全身發展得更好(包括你個核心，腹)

所以有巴打話過，唔洗花時間玩咩腹肌撕裂
上邊呢幾樣做得好，核心都自然強，控制好埋飲食，腹肌自然出

巴打操完嗰晚訓幾耐同幾點訓?

自己操過半年左右 日日操又飲粉
第日痛完但冇乜成果 依家半放棄

好難想像 有無網上配圖
巴打食極都唔肥？

170 63Kg其實係未正常？
同埋我胸同手臂好瘦但係有個肚腩
我想問下減完先操定可以同時進行

睇體重冇乜意思 要睇埋脂肪比例

唉而家翻intern日日訓得6個鐘
覺得唔夠訓

而家訓覺啦
今晚訓到7個鐘

我記得好似係15-17咁上下
個人望落瘦但係有個肚腩

巴打教下我操膊 我操極都唔夠拋

利申 我53kg 上到74kg

好早 自問夜訓好難改

每日都做？依家做到4-5下咋

樓主平時出街會食咩
成日返工出街食
無咩少鹽少糖
係咪唔好

做完gym塊面有無瘦左尖左?

窮撚無飯開 唯有street workout

大學健身證點換康文署證

想玩Calisthenic好耐 但真係唔夠大隻 玩唔到

要等開學先有得報大學個健身班
如果唔做gym既話 係屋企有冇辦法都改善下體重同身形
目前 172 52kg
仲有兩個月先開學
有keep住每日做push up situp 之類但體重真係唔知點增 我三餐好亂成日食雜糧 係咪最好多碳水 食多d飯?

無問題既 由簡單既動作開始咯 例如 如果做唔到掌上壓 咪做膝上壓咯 慢慢progress啦 我一開頭玩既時候係參考「囚徒健身(convict conditioning)」訓練既 上youtube會搵到片 基本上鍛鍊到大部份肌肉

想緊密跟進自己攝入幾多卡路里 就download underarmor既myfitnesspal app 輸入返自己食過乜 佢個資料庫就會顯示你攝入咗幾多營養

唔好做sit ups喇 無乜效率又容易整親脊骨 做下抬腿 v sit isometric seat嗰啲啦 記得每下慢做 2秒落 1秒係最低點停留 2秒上升 會更加刺激肌肉細胞撕裂

同埋重訓加帶氣

188 78上到83咋

我啱啱開始做呢組
好有feel

我都係亂食
盡量少糖

本身都瘦同尖啦 排骨黎

就咁行入去counter申請

高蛋白 高碳水

巴打咁高大

連登仔丫嘛，btw 做左9個月， 一星期四日，胸三、背二、肩腹、腳二

有冇教學 我57kg 176cm
想升到70kg

追翻個po應該幫到你

巴打參考呢段片做shoulder day？要加多幾個動作？

做哂佢入面四個動作
每個動作4set 12下
佢可以令個shoulder分開前中後獨立練
我覺得好feel過我本身自己嘅動作

thanks bro 聽日試試佢

想75變返做55

男人就應該彪悍

55 巴打幾高

今日全日有野做，做唔到尖
失落

+1
做少日都好sad

好複雜，有冇簡易d 俾新手做？

168cm得46kg
唔係比人話我厭食就係話食極唔肥真係好
但我真係食好撚多野，唔知做乜鳩都係唔生肉
我其實都唔想成支竹咁，唔知啲人羨慕啲乜
我最想可以重多7-8kg

絲打？

新手可以做推膊 則舉呢啲
是但打 健身 肩 都有架啦

做運動

新手做機囉
唔好玩咁重膊頭好易傷
最好搵人教一教

岩呀

玩左幾耐 ？我玩左就兩年了

好似太危險

個人太橫，減磅有無用？本身骨架大

玩左咁耐都係受過一次傷 不過係熱身唔夠拉傷左少少 一兩日就好返

男定女?
男橫啲有乜所謂

要唔要刻意做腹定係平均咁做都可以？

我玩咗9個月左右啦 叫做hold到前水平 後水平 做到muscle up咁咯 而家試緊單手掌上壓同單手引體

玩街頭健身從來無傷過 以前做gym就有

單手引體諗佳練幾耐練到 我用左5個月先做到不標準muscle-ups

平均做 前期做咁多腹冇用
硬拉 深蹲 練核心肌好過

street幾有趣 但好似好難咁 又唔知有冇成效

單手引體其實好快練到 最重要係練直手啟動個下

腳is a must

有無tutorial 片參考下

單手自身體重唔係咁易

留名 186cm 55kg 學野

巴打紙造?

練咗 大半年 由70kg去到82
利伸 183 19歲

留名學野

食極都唔肥
高187 重得過68KG

再咁落去要睇醫生
都唔知係唔係有病

167cm 60kg😭😭😭

到你過左三字頭就唔同講法，我個時廿歲都好瘦，唔駛做運動都六舊腹肌。廿到尾又無住家飯食，個肚腩你想唔大都難。

我之前響深水埗買左套，都係二百零三百

Leg day is life (d師兄話

年半上到20kg好誇張
平均一個月多於1kg
我都高180，玩左二個幾月先上左1.xkg

跟住咁練 而家已經做到四下

我覺得street workout比較注重協調 算係functional exercise 但好多動作對力量既要求都好高 例如muscle up練背同二頭爆發力好好 我覺得長遠黎講 玩街頭健身既人喺靈敏度方面會好過長期淨舉鐵既人

我目標今年之內練到 而家通常做assisted one arm pull up 即係擺條同前臂差不多長既毛巾 一隻手捉住毛巾底部做引體 另一個動作就係由普通引體開始 上到頂點之後用單手慢慢(2秒左右)放個人落黎 用negative rep既形式比身體適應 而家做到半下單手引體 由90度locking開始拉上去

師兄好犀利

好似好易整親咁

所以基本功同正確既姿勢好重要

做gym 前定後食野好 同 帶氧定無氧先 想減脂

做前一個鐘食啲碳水 例如一條蕉
應該係帶氧完再無氧

求教

要付出好多
每日收工做完gym翻到去屋企人已經食完飯

又係瘦左十幾年，本來已經放棄左
但睇完樓主個post又有返衝動想操下
唔知樓主有無鍛練組合方法、時間表可以提供比各位巴打參考下

追po有
其實最緊要係決心同堅持
飲酒通K夜訓全部唔做
考final 翻intern 病 都堅持住
好多人一兩個月就收左皮

最簡單亦係最困難
How bad do you want it ?

樓主係咪冬天都照做

點樣可以冬天唔做..?

173cm 59kg 有咩方法可以增，食咩都唔吸收

5% 你估你健美人士

是咪要左右都要做去平衡番

飲gainer 不過你確定你真係得5-6%

你係收工->做gym->食飯？

咁幾點訓？

瘦嘅低體脂maybe

11點到啦

5%真係好癲

想小腿操脹少少 點操好
而且想問下成日用啞鈴推胸 成手掌都會好攰
係咪用錯力

絲 想增肥 留名

啞鈴推胸發力其實好有技巧
可以睇多d片

我想check體脂

有冇咩心得可以講下 操極都冇進步

可唔可以你一日幾餐既餐單?
我同你一樣高 但練左半年 體重都無變
好想個身闊啲厚啲

屌！仲係無圖！55KG上到70幾，一定有D野睇啊！

好難就咁講 我又唔係專業
做下資料搜集吧

冇特別餐單
少食多餐唔好有餓嘅感覺
操嗰時真係爆盡操

hello巴打
我想操fit對腳
我小腿同大脾都比較多肉
跑步係咪最易同最有效嘅方法？
同埋我下腹都比較多脂肪
做sit up係咪基本野
但我做親一定要有野卡住隻腳 咪如果上唔到黎
近排有諗過買sit up板 唔知好唔好呢？

多脂就做多啲帶氧 跑步ok 加埋游水更加fit 做sit up唔會減到脂肪架

無聊上黎講下野 唔好屌我

做唔得耐點算？
做一set 背 胸 膊頭 大約半個鐘就會開始作嘔 好似腦缺氧咁 點搞

但其實重有力做 只不過再做就會嘔

Me too 瘦到條人乾咁，你係咪都係咁？

咁個肚點減好？我淨係想冇左腩就得
我屋企附近想揾個泳池都難
仲要成日驚有人柯尿

其實控制飲食 少油少糖已經係平時攝取少左好多卡路里 平時食得健康啲都有好大效果
無咁跑步啦 或者hiit 都可以

如果長期維持係5-6% bf 身體應該會有問題

hiit
我照做sit up都冇問題架可？

亂入
無問題，但唔做帶氧唔會瘦
瘦係唔會一part瘦，係全身嘅事

正確應該係要做捲腹

咁hiit , 捲腹又係咩呢？

調返轉 中學時2百幾磅 出曬名既大肥仔
做gym 減到16x 磅。
考埋紀律部隊 , 減到出街 連中同都唔認得
利申 gym 齡6-7年
唔好信咁多帶氧運動 會令你減脂
除非你跑馬拉松 不過連肌肉都會流失埋。
最重要係飲食 最重要係飲食 最重要係飲食 重要既野 要講三次。

做輕啲先

都係帶氣加全身重訓
局部做腹冇用
sit up更加係應該淘汰嘅動作 好似係

做輕d舉幾十下都無feel喎

之前病左成個月冇去gym
又變番瘦撚

巴打點練內胸肌? 兩邊唔平衡又會點調整個workout plan

你google睇下啦 好難打一大段野解釋

兩邊唔平衡咪用多d dumbbell

少少嘅話做多啲就平衡

175cm
入大學前係大概55kg，畢業時70kg，肥哂喺肚腩同大腿
驚淨睇utube片都會做錯姿勢，所以近期搵左個教練去做gym
想知做gym同飲食仲有咩要注意？

你個教練 點收費？

你做之前有無飲過高糖既野?

巴打 我187 60kg左右
之前keep住做同飲粉都冇乜成效 有咩辦法增磅同增肌？

做左幾耐?

如果新手勤力少少無可能無效喎
我180無飲奶粉，唔係堅操，二個月都由58kg上到60

keep住做係點做先?
每次做gym都要真係做要冇哂力
第二日肌肉痛喎

老實講飲粉其實冇乜用

小弟本身75kg 190cm 正常身形
自從結交女友之後升到100kg 仲練到一舊腩肌
女友=改變人生
有冇巴打都分享下自己做男友嘅身體改變

幫朋友一問
體脂13
但係肥仔點搞 因為佢內臟脂肪5 我2
我自己體脂12.5 但同佢差別好大
點算 佢要點減

170 60kg
一日食本4餐，到左極限，上唔到

飲粉點解無用？

體脂13都肥仔?

1.
調整下動作list
比啲新刺激自己

2.
長抖一個星期
重新做 做重過之前少少

你操夠的話其實一日三餐已經夠補充
你冇操夠的話鳩飲奶粉都係冇用

點解個個上磅咁快 四年先 8kg
但一開始唔識做亂練， 傷左個膊頭到依家仲未好......搞到好多動作都做唔好，好想死

其實打飛機多會唔會影響到而操唔到肌肉？

gym準備1年 頭半年增左6kg 之後都冇再增過 硬係覺得每次白做gym咁

謬誤
堅操一日四五餐先夠，再加飲粉先事半功倍。
無操當然飲乜都浪費，只係痾返出黎。

咪食5餐6餐咁加上去 你一重咗就需要更多calories去維持重量 更何況上磅

唔關事架
除非你打完好攰 冇力做

都係 我都一日食四餐半

點先算亂練

應該係姿勢唔正確

屋企點操前臂最有效？
有對啞呤

自從飲左粉呢兩三個月個人成日好易急尿
係咪正常
好驚飲到腎虧
利申︰一個星期操五日

正常咁練二頭 胸嗰啲都會練到前臂

打得丁太多姐